請善用起底功能

近日見連登呢到大批三毛五毛進駐，我當場嚇一跳。

大家請善用起底功能，係回覆/屌人前先睇睇號碼，話唔定直接block就可以了事，既節省時間，又唔會幫三毛五毛推post。

同意